#REDIRECT [[3308/509]]
[[Категория:Шахин Герай. Исходящие документы]]
[[Категория:Прозоровский, Александр Александрович. Входящие документы]]
[[Категория:Присоединение Крыма к России]]
[[Категория:Июль 1777 года]]
<!-- Письмо Шагин-Гирей-хана князю Прозоровскому. Представлено при рапорте графу Румянцеву от 26.07.1777 -->
